[今次直線]其實今時今日任天堂部機係好反智

講緊部機個mon同粒野仲有容量反智
講真
今時今日個mon仲係半高清
係你講著重遊戲性，但係著數遊戲性唔代表你個mon一定要唔夠清既啫，如果你個mon做到更加清，你一樣可以照出啲bb向既野，但同時其他畫質派大作都可以輕鬆port落你度呀嘛
咁好喇你依家整到部機性能唔足

但又唔係話落晒閘唔比啲大作出喺你部機度喎，你見自己部機賣得就格硬咩都受，一黎你粒野廢，果啲game出左又唔夠好睇，同人一比又完全比下去果隻，好似隻fifa咁

之後再講就係重點，今時今日仲出部內置得32gb既機，咁平心而論，你本來真係行足呢個bb向第一方遊戲我覺得問題應該不大，但又係果樣啦見部機銷量好又心頭高，其他大作肯黎你度出，但竟然搞到玩家要另外插sd card dl野，2k18好可能只係開始，黎緊有上古，黑洛果堆，又要用你幾十gb，你買到幾多隻卡黎補位呢，到時換帶又換卡，真係反智到極

結論 老任完全唔明熊與魚掌既道理，一味朝秦慕楚，本來部野就想行啲小品路，見有著數即刻衝，變相玩鳩啲玩家，離晒譜

冇PS既PARTY
同FRD傾計打機要外插電話
呢個真係笑左

利申: 一早有switch

呢個都好白痴

最慘係FIFA無得自己圍內網連玩
玩親都要計分升班果啲，一輸就好大壓力
打個機都唔可以輕鬆下